川普律師Sindey Powell：將一戰到底！若必要會集體起訴各詐騙州及彈劾首席高院大法官

川普律師鮑威爾Sindey Powell宣佈：將一戰到底！若必要會集體起訴各詐騙州及彈劾首席高院大法官

Trump團隊決戰 Deep State

川普竞选团队的律师西德尼·鲍威尔星期一在接受拉什·林堡的嘉賓主持馬克·斯泰恩的採訪時承諾，數百萬張選票通過電子投票機被轉移到喬·拜登名下的有力證據將被公佈，並會最終提交至最高法院。

她告訴斯泰恩：「真相會大白於天下，我對此保持相當的樂觀。當然，地球上的每個人現在都在試圖壓制它，包括我們自己政府的人。但我不會放棄，直到它上映，(我們)發行海怪。」 她引用了怪獸奇幻電影《諸神之戰》(Clash of the Titans)中的一句台詞。她認為川普競選團隊的訴訟將在最高法院結束。

斯泰恩問鮑威爾，法官們是否會像主流媒體、社交媒體和民主黨人一樣，急切地想把這件事掩蓋起來？

「我不這麼認為，馬克。我認為證據將是壓倒性的，我現在要警告任何一個自認為可以證明該州選舉結果的人，他們需要非常認真地重新考慮。因為他們試圖證明的是自己的欺詐行為以及自己參與了欺詐行為。」

斯泰恩警告說，首席大法官羅伯茨似乎沒有興趣參與選舉。「如果這還不足以讓他接手這個案子，他應該被彈劾。」 鮑威爾說。（1)

上周日，鮑威爾在接受福克斯新聞 「Sunday Morning Futures」 欄目主持人瑪麗亞·巴蒂羅姆的採訪時說：「川普不僅贏得了數十萬張選票，而且贏得了由這個專門為欺詐目的而設計的軟件所轉移的數百萬張選票。我們已經得到了證人的宣誓證詞，說明這個軟件為什麼被設計出來。它被設計用來操縱選舉。」 鮑威爾談及Smartmatic軟件。

鮑威爾在接受埃里克·博林的「本週美國」節目採訪時說：「川普團隊面臨著一場絕對被操縱的選舉。當我們團結起來，用證人的宣誓書和專家的出面揭示真相時，每個人都會感到震驚。川普總統大獲全勝。」

鮑威爾星期一再次接受斯泰恩的採訪時表示：「在30個州使用的設備是由加拿大的Dominion投票系統公司專門製造和設計的，目的是為幫助查韋斯和馬杜羅操縱選舉。據我所知，它已經被輸出到國際上，用來操縱阿根廷的選舉，操縱美國選舉，讓人覺得川普總統會以壓倒性優勢獲勝時，把選票投給拜登。這些機器太容易被黑客攻擊了，一個15歲的孩子都能做到。證據正如流經消防水管一樣源源不斷的匯集，感覺就像海嘯一樣。我們收集到了誠實的愛國的美國公民的證據，他們願意站出來告訴我們到底發生了什麼。」

100名dominion 公司的員工已經從他們的dominion 賬戶上刪除了他們與該公司的聯繫。鮑威爾團隊的一些數學專家已經確定了用來改變選票的算法。此外，dominion 的使用手冊明確寫明軟件可以做到更改選票。該系統被編程為「為拜登贏得67%的選票」，選票以這個比例被多次注入，多達數十萬次。在密歇根州和威斯康辛州，這兩次注入發生的時間至少相隔20分鐘。腐敗的深度和廣度將使美國人長時間感到震驚。美國民眾已經意識到這一切有多麼糟糕，他們選擇挺身而出。我們會在這裡一直爭取直到取得勝利。

她強調說：「我提到的僅僅涉及到投票機，而不是光掃描儀，只是簡單的計數選票。我對這一切感到憤怒。我對腐敗的程度感到憤怒。聯邦調查局和中央情報局對他們收到的投訴無動於衷，這讓我很生氣。這讓我想知道更多：誰得到了什麼，誰應該為這一切負責，誰花錢買了誰的選舉。」

鮑威爾說，她可能會對各州提起集體訴訟。各州的立法機構現在需要採取行動，抵制認證。特別是那些搖擺州，它們受到數十萬次更改投票的嚴重影響。」（2)

全宇宙眾籌

彈賓州高院

成個deep state連根拔起

出動民兵組織

捉哂鳩班作弊者

博林在採訪中向鮑威爾提出了很多人都在問的問題：「有證據嗎?」 鮑威爾明確回答：「有的。司法部、聯邦調查局和情報機構已經得知dominion的漏洞。我無法理解，他們為什麼到現在還沒有採取任何措施。我打算公開證據，因為我不會袖手旁觀，眼看著美國公眾被他們選擇的自由國家的領導人所欺騙。這個國家應該是自由的，而不是由委內瑞拉或中（共）國統治的。」

博林要求鮑威爾澄清這是軟件故障還是涉及其他更邪惡的東西。「這是這個系統的一個特點。它帶有後門設計的，這樣人們可以實時觀看，並通過算法計算需要改變多少選票才能得到他們想要的結果，」她說。

「你是怎麼知道的?」 博林問道。「人們帶著信息找到了我。」 鮑威爾回答：「我認為，當人們意識到有可以信任的人會採取實際行動時，他們會大聲說出來。我們國家有很多愛國者。他們完全受夠了各級政府的腐敗，他們現在不信任我們的公共機構。我們不會讓這次選舉被竊取，也不會讓任何作弊的行為延續下去。」

博林要求鮑威爾確認她指是有一種切實的方法可以在投票機內進行設置從而改變票數。「完全正確，」鮑威爾回答說。

博林說：「這是一個非常震驚的說法。「我的意思是，這將是選民欺詐的定義。下一步的行動是什麼?」 鮑威爾回答：」顯而易見，選民欺詐，這是大規模的犯罪，至少發生在了在29個州。任何時候，只要投票機連接到了網絡，我們就有證據證明。很明顯，這正在發生。」

鮑威爾持續不斷的在媒體曝光海量大選欺詐證據，代表了川普團隊為公平選舉而抗爭到底的巨大決心！一切可怕的腐敗都必須盡快得到法律的嚴懲！下至各州，上至最高法院，任何擋住正義的腳步，包庇參與腐敗，藐視法律的人，都將被毫不留情的法辦！（3)

當Roberts又轉軚都5-4

一個侵玩爆幾百年既組織

powell 真係好有霸氣，一係唔出手，一出手就黎鋪大

岩架喇
要令對方知道邊過先係莊

佢係前聯邦檢察官黎

侵侵三大將

Giuliani 負責統籌戰線 / 心理戰 (專鳩up 嚇人)
Lin Wood 負責州政府違憲case
Powell 負責聯邦法院大 case

其他律師 , 各州收集違法證據 , 監察點票

出特種部隊啦, 接管所有藍媒, 捉晒d共諜, 肯合作爆料就比綠卡.

果然係天選者

再加埋肥龐同彭斯

呢啲係殺雞用牛刀wo

點樣先會成功Impeach Roberts

總統出刀名正言順, 拉撚曬佢再宣佈佢哋罪行, 唔服嘅咪下界再選過囉公平啲

最後可能真係會出現 , 如何侵連任 , 果班人都可能犯叛亂罪甚至叛國罪

不過會用國民警衛軍身份

拜登可以洗定籮柚等通櫃